施蒙尼頭先喊左

點解牙朗你去左意大利都要阻住我

補時界外球佢執波比祖雲達斯球員時
影到佢雙眼通紅

去左意大利照撚你

牙朗幫上年雲加報仇 搞到yaya贏唔到歐霸送終

男兒淚

抵啦

原來近六年r連 有5次係比牙朗淘汰 加1次係馬體打歐霸 其中兩次決賽...

下體要等到牙朗離開皇馬先可以喺皇馬面前捧超級盃